2017 Nov FRM

有冇巴打今日等FRM 出成績

出左，part 2 passed

me too ha ha
Congratulate bro !!